明年舉行 Twins 出道廿周年演唱會！！！！！！

Fans 喜訊！由《相愛6年》到結伴邁向第二個十年。明年 2021 就是 Twins 出道 20 周年的大日子，阿嬌剛在內地活動與阿 Sa 隔空 facetime 視像時向 fans 公布大計，計劃在明年舉行 Twins 出道廿周年演唱會！
活動後，阿嬌於社交平台上寫道：「20年彷彿一瞬間，一路上的坎坷不定但有你在身邊鼓勵，不管未來飛向何方，都會約定和你（Sa）一起， 20 年後，再唱下一站天后。」好期待聽到孖妹合體唱 live❤️

#希望開到實體
#迎接2021 #Twins20週年 #人生有幾多個廿年 #成長回憶 #好多歌想聽
============

阿嬌會唔會一陣又TAKE撚左野咁撚樣鳩下鳩下開show

仲會唔會打側手翻？

年 又過年

誰料你為了他可這樣不雅

兩隻老雞

老是常出現

冇睇過既收聲啦 佢哋每一個演唱會都不斷進步 睇twins 係回憶係感情 淨係現場個氣氛真係首首萬人大合唱唱！ 佢哋幾多年後開我都睇都買 你地唔like咪彈開d 囉 次次開都爆滿 我撲飛都心甘情願

Shut up and take my money

唱歌唔掂
有樣嗰個 個閪反埋幾層出嚟俾人睇
冇樣嗰個 走去做護旗手

Thanks but no thanks

佢都信好多人真係唔屌佢兩個

英皇
紅到黑

616阿Sa有叫大家飲水架

而家叫你俾錢睇佢地唱歌
唔係俾幾舊水入去可以屌

我有睇過碟,唱左咁多年都咁撚難聽

是撚但啦 會睇自然會睇 唔撚睇既都唔會無啦啦睇啦

表演走音？

唔係為左睇佢take 野先入去咩

如果會唱黑色肌膚結她的意義都會有啲興趣嘅

呀sa
天真嬌

周柏豪唔睇得，張敬軒唔睇得，twins唔睇得

你有手有腳中意咪去睇囉

以前好HIT , 歌好聽
新年歌好正 , 你最紅, 孖寶 668

準備高音位就喊

佢哋d歌其實都已經冇乜高音位，都可以走音

屌

碟d聲已經執過
上次現場真係。。。

俾埋塊牛肺你睇都唔撐

唱咗20年都無進步 <-淨係呢個point都值得炒作喇，但係畀錢睇就免嘞

g持。。。 好想去一次圓夢

又老又難聽

講乜撚野黃藍呀，就算twins深黃我都唔會睇佢演唱會啦，畀錢聽人唱K咁撚笨柒咩

歌都未撚唱得掂都可以開咁多演唱會 20 年黎越唱越垃圾

以前就青春活力
而家只係驅風味未夠出

移花接木咗蘋果日報上去

又要扮fd
謝霆鋒好似都話開

記得唱私煙與屍就得

中女仲想sell少女

英皇啲大星使自己update微博？

主題係咪：欺世盜名廿周年

我最初面紅 現在雙洞通紅

新老公還是覺得嗰度太鬆

可唔可以請陳冠希做嘉賓

又請boyz?

唔好自己呃自己啦
咁係唔係周柏豪又唔係自己update?

只可以同天真嬌合唱
另外請鄭忠基同阿Sa合唱
有既話我第一個買飛